點睇牙朗對拜仁2場都入唔到波？

又話歐聯淘汰賽殺手？

下半場即刻越位入波俾你睇

上季入拜入得太多
驚再入拜會退出歐聯